# Passwort-Management
---

**TODO**

- nicht nur Personen werden gehackt, auch Firmen
- verschiedene Passwörter sind wichtig, damit ein enthülltes Passwort nicht zu grosse Folgen hat
- Passwort-Manager (KeePass, Lastpass, ...)
- https://haveibeenpwned.com/
